對敵人善良即係對自己殘忍

之前邊個係勇武捉到狗/黑叫人唔好打果啲
全部都係仆街黎
今日又爆眼又推推樓梯又近爆開槍
果班阻勇武同中計撚民心撚全撚部都係害撚死自己友既人
隨便負評 屌你老母

核彈都不割
何況夢見死咁啲狗同狗親戚
屌你老母

停手撚賠番視力俾個女仔先好叫人停手呀屌你老母

食狗肉犯法 但煮狗肉唔犯法喎
屌你老母

勇武捉到狗 次撚次用遮R兩下J就俾自己友叫停
停你老屌呀起身行得走得跳得
屌你老母

咪撚話我失敗主義撚
魚蛋果次既武力程度高過晒6月到今日
其中一個原因就係冇自己友阻住
屌你老母

今晚犬係存心殺人

你對市民點 你就預左十倍奉還

我仲叫你地自己友
因為我仲有希望你地會諗清楚
但你地仲阻住晒一定郁埋你呀
屌你老母

721 811 恐怖分子

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

叫你地全面升級罷工又負鳩評我
唔撚好阻埋黃絲搵錢呀嘛
家下繼續俾人打囉
一係就武力升級 一係就和理非升級
和理非又唔升 又要阻止勇武
屌你地老母做藍屍算啦

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

講撚完 唔撚講喇
好撚嬲
沉啦沉啦由鳩佢啦
屌

麻佢老母包袋
打爆頸錐做一世植物人
屌佢老母

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以眼還眼

警隊無人可以放過 必須審判

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

升級啦屌

我要視網膜

手足入黎一路寄信一路屌狗

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

咁撚鍾意近射
你班狗OT我就內射狗嫂
屌佢老婆

可憐女義士咁就為左我地失去視力
阻人升級屌你老母